一日打一丁 下句係咩？

諗極都諗唔到

健康又精靈

一日打一丁
好快冇晒精

我發覺我中文好差 咁都諗唔到

一日打一丁 撈麵加麥精

一日打一丁
樓主冚家拎

一日打一丁
扑野冇計傾

一日打一丁
冇圖有咩傾

好夾硬

一日打一丁
睇住呀師兄

一日打一丁
丁埋羅家英

一日打一丁
洗乜咁驚青

一日打一丁
好過取西經

一日打一丁
股價係咁升

一日打一丁
睇下你篤精

一日打一丁

做足一世兵

屌你老母

一日打一丁
百日變小櫻

一日打一丁
爽過費玉清

兩日打兩丁

一日打一丁
無野睇得清

一日打一丁
兩日打兩丁

一日打一丁
五日變耆英

一丁打一日

重作

中山大笨象

一日打一丁
新浪潮電影

三打白骨精

一日打一丁
條丁就無精
無精做耆英
女人執到喊三聲

一日打一丁
遲早變廢青

一日打一丁
中山大笨象

我依家打到廢廢地

一日打一丁
AV要高清

一日打一丁
食出～前一丁

一日打一丁 射血多過精

一日打一丁
十年不射精
一射射一升

一日打一丁
成日孤零零

完全吻含

一日打一丁
射落梁振英

一日打一丁

雙眼冒金星

一日打一丁
三年一公升

一日打一丁
仆埋邱淑貞

一日打一丁
弟時揸丁丁

一日打一丁 唔洗食出前一丁

一日打一丁
小心唔夠精

一日打一丁
成都唔戒丁